牙keith: 愛情因一次叫雞而發生，補習因一個like而終結。

Keith: 希望政府請多少少人，將召妓既產出納入GDP，我地召妓屆係對經濟有貢獻，而唔係人人得而誅之既魔鬼。

星ching近排做咩咁活躍
久違的鐵三角

因為梁蛇射左知識比我

天地有正氣